# Translation of Plugins - SyntaxHighlighter Evolved - Development (trunk) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - SyntaxHighlighter Evolved - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-01-21 05:10:43+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - SyntaxHighlighter Evolved - Development (trunk)\n"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Tip: To the right, choose a code language from the block settings."
msgstr "提示：為了正確顯示內容，請記得於區塊設定當中選擇使用語言。"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Make URLs Clickable"
msgstr "將網址設定為超連結"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Wrap Long Lines"
msgstr "強制段行"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "A comma-separated list of line numbers to highlight. Can also be a range. Example: 1,5,10-20"
msgstr "以逗號區隔要反白顯示的行號數字，也可以為一個範圍的數字。例如：1,5,10-20"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Highlight Lines"
msgstr "反白的行數"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "First Line Number"
msgstr "第一行的行號"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Show Line Numbers"
msgstr "顯示行號"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Code Language"
msgstr "程式碼語言"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Adds syntax highlighting to source code (front end only)."
msgstr "替程式碼添加醒目顯示（只在前台有效）。"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "SyntaxHighlighter Code"
msgstr "SyntaxHighlighter Code"

#: syntaxhighlighter.php:260
msgid "HTML / XHTML / XML / XSLT"
msgstr "HTML / XHTML / XML / XSLT"

#: syntaxhighlighter.php:259
msgid "Visual Basic"
msgstr "Visual Basic"

#: syntaxhighlighter.php:258
msgid "SQL"
msgstr "SQL"

#: syntaxhighlighter.php:257
msgid "Scala"
msgstr "Scala"

#: syntaxhighlighter.php:256
msgid "Ruby / Ruby on Rails"
msgstr "Ruby / Ruby on Rails"

#: syntaxhighlighter.php:255
msgid "R"
msgstr "R"

#: syntaxhighlighter.php:254
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: syntaxhighlighter.php:253
msgid "PowerShell"
msgstr "PowerShell"

#: syntaxhighlighter.php:252
msgid "Plain Text"
msgstr "Plain Text"

#: syntaxhighlighter.php:251
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: syntaxhighlighter.php:250
msgid "Perl"
msgstr "Perl"

#: syntaxhighlighter.php:249
msgid "Objective-C"
msgstr "Objective-C"

#: syntaxhighlighter.php:248
msgid "MATLAB"
msgstr "MATLAB"

#: syntaxhighlighter.php:247
msgid "LaTeX"
msgstr "LaTeX"

#: syntaxhighlighter.php:246
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: syntaxhighlighter.php:245
msgid "JavaFX"
msgstr "JavaFX"

#: syntaxhighlighter.php:244
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: syntaxhighlighter.php:243
msgid "Groovy"
msgstr "Groovy"

#: syntaxhighlighter.php:242
msgid "F#"
msgstr "F#"

#: syntaxhighlighter.php:241
msgid "Erlang"
msgstr "Erlang"

#: syntaxhighlighter.php:240
msgid "diff / patch"
msgstr "diff / patch"

#: syntaxhighlighter.php:239
msgid "Delphi / Pascal"
msgstr "Delphi / Pascal"

#: syntaxhighlighter.php:238
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: syntaxhighlighter.php:237
msgid "C#"
msgstr "C#"

#: syntaxhighlighter.php:236
msgid "C / C++"
msgstr "C / C++"

#: syntaxhighlighter.php:235
msgid "Clojure"
msgstr "Clojure"

#: syntaxhighlighter.php:234
msgid "ColdFusion"
msgstr "ColdFusion"

#: syntaxhighlighter.php:233
msgid "BASH / Shell"
msgstr "BASH / Shell"

#: syntaxhighlighter.php:232
msgid "ActionScript"
msgstr "ActionScript"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://alex.blog/"
msgstr "https://alex.blog/"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://alex.blog/wordpress-plugins/syntaxhighlighter/"
msgstr "https://alex.blog/wordpress-plugins/syntaxhighlighter/"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Develop"
msgstr "Develop"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Program"
msgstr "Program"

#: dist/blocks.build.js:1
msgid "Source"
msgstr "Source"

#. Description of the plugin
msgid "Easily post syntax-highlighted code to your site without having to modify the code at all. Uses Alex Gorbatchev's <a href=\"http://alexgorbatchev.com/SyntaxHighlighter/\">SyntaxHighlighter</a>. Includes a new editor block."
msgstr "輕鬆地在網站上發布包含醒目提示的程式碼，且不用針對程式碼內容進行調整。使用 Alex Gorbatchev 提供的 <a href=\"http://alexgorbatchev.com/SyntaxHighlighter/\">SyntaxHighlighter</a>。支援區塊編輯器。"

#: syntaxhighlighter.php:554 dist/blocks.build.js:1
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: syntaxhighlighter.php:292
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: syntaxhighlighter.php:1460
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#. Author of the plugin
msgid "Alex Mills (Viper007Bond)"
msgstr "Alex Mills (Viper007Bond)"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "SyntaxHighlighter Evolved"
msgstr "SyntaxHighlighter Evolved"

#: syntaxhighlighter.php:1536
msgid "example-filename.php"
msgstr "example-filename.php"

#: syntaxhighlighter.php:1535 syntaxhighlighter.php:1536
#: syntaxhighlighter.php:1537 syntaxhighlighter.php:1538
msgid "your code here"
msgstr "將原始碼填寫於此"

#: syntaxhighlighter.php:1532
msgid "Some example shortcodes:"
msgstr "短代碼範例："

#: syntaxhighlighter.php:1529
msgctxt "wraplines parameter"
msgid "%s (v2 only) &#8212; Toggle line wrapping."
msgstr "%s （版本 2 專屬） &#8212; 切換強制換行。"

#: syntaxhighlighter.php:1528
msgctxt "toolbar parameter"
msgid "%s &#8212; Toggle the toolbar (buttons in v2, the about question mark in v3)"
msgstr "%s &#8212; 切換顯示工具箱（版本 2 為按鈕，版本 3 為資訊顯示記號）"

#: syntaxhighlighter.php:1527
msgctxt "title parameter"
msgid "%1$s (v3 only) &#8212; Sets some text to show up before the code. Very useful when combined with the %2$s parameter."
msgstr "%1$s （版本 3 專屬） &#8212; 設定在程式碼之前顯示的文字。在啟用 %2$s 的狀態下非常有用。"

#: syntaxhighlighter.php:1526
msgctxt "padlinenumbers parameter"
msgid "%s &#8212; Controls line number padding. Valid values are <code>false</code> (no padding), <code>true</code> (automatic padding), or an integer (forced padding)."
msgstr "%s &#8212; 控制行號前補零。<code>false</code> 為關閉，<code>true</code> 為自動偵測，或是一個指定的數字。"

#: syntaxhighlighter.php:1525
msgctxt "light parameter"
msgid "%s &#8212; Toggle light mode which disables the gutter and toolbar all at once."
msgstr "%s &#8212; 切換行內顯示模式。將同時停用工具框與行號。"

#: syntaxhighlighter.php:1524
msgctxt "htmlscript parameter"
msgid "%s &#8212; Toggle highlighting any extra HTML/XML. Good for when you're mixing HTML/XML with another language, such as having PHP inside an HTML web page. The above preview has it enabled for example. This only works with certain languages."
msgstr "%s &#8212; 切換顯目顯示額外的 HTML/XML。適合在 HTML/XML 混和在其他語言的情況，例如 PHP 當中包含有 HTML 的程式碼。例如上方的預覽就是啟用的狀態。這只可以在部分的語言中運作。"

#: syntaxhighlighter.php:1523
msgctxt "highlight parameter"
msgid "%1$s &#8212; A comma-separated list of line numbers to highlight. You can also specify a range. Example: %2$s"
msgstr "%1$s &#8212; 以逗號區隔要反白顯示的行號數字，也可以為一個範圍的數字。例如：%2$s"

#: syntaxhighlighter.php:1522
msgctxt "gutter parameter"
msgid "%s &#8212; Toggle the left-side line numbering."
msgstr "%s &#8212; 切換左側顯示行號。"

#: syntaxhighlighter.php:1521
msgctxt "firstline parameter"
msgid "%s &#8212; An interger specifying what number the first line should be (for the line numbering)."
msgstr "%s &#8212; 第一行的行號，必須為整數。"

#: syntaxhighlighter.php:1520
msgctxt "collapse parameter"
msgid "%s &#8212; Toggle collapsing the code box by default, requiring a click to expand it. Good for large code posts."
msgstr "%s &#8212; 切換摺疊程式碼區域，需要額外的典籍顯示內容。適合使用於大量的程式碼情況。"

#: syntaxhighlighter.php:1519
msgctxt "classname parameter"
msgid "%s &#8212; Add an additional CSS class to the code box."
msgstr "%s &#8212; 附加到程式碼區塊的 CSS 類別。"

#: syntaxhighlighter.php:1518
msgctxt "autolinks parameter"
msgid "%s &#8212; Toggle automatic URL linking."
msgstr "%s &#8212; 切換網址轉換為超連結。"

#: syntaxhighlighter.php:1517
msgctxt "language parameter"
msgid "%1$s or %2$s &#8212; The language syntax to highlight with. You can alternately just use that as the tag, such as <code>[php]code[/php]</code>. <a href=\"%3$s\">Click here</a> for a list of valid tags (under &quot;aliases&quot;)."
msgstr "%1$s 或 %2$s &#8212; 醒目顯示所使用的語言。 也可以直接使用他當作短代碼標籤，如<code>[php]程式碼[/php]</code>。<a href=\"%3$s\">支援的語言標籤列表</a>。"

#: syntaxhighlighter.php:1514
msgid "These are the parameters you can pass to the shortcode and what they do. For the booleans (i.e. on/off), pass %1$s/%2$s or %3$s/%4$s."
msgstr "以下是短代碼支援的參數與用途說明。如為布林值（例如：啟用／停用）請輸入 %1$s/%2$s 或 %3$s/%4$s。"

#: syntaxhighlighter.php:1512
msgid "Shortcode Parameters"
msgstr "短代碼參數"

#: syntaxhighlighter.php:1501
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: syntaxhighlighter.php:1496
msgid ""
"\t\tThis\tis\tan\n"
"\t\texample\tof\tsmart\n"
"\t\ttabs."
msgstr ""
"\t\tThis\tis\tan\n"
"\t\texample\tof\tsmart\n"
"\t\ttabs."

#: syntaxhighlighter.php:1493
msgid "This line is highlighted."
msgstr "這行是反白顯示。"

#: syntaxhighlighter.php:1491
msgid "Hello World!"
msgstr "哈囉！"

#: syntaxhighlighter.php:1489
msgid "PHP Code Example"
msgstr "PHP 程式碼範例"

#: syntaxhighlighter.php:1470
msgid "Click &quot;Save Changes&quot; to update this preview."
msgstr "點擊 &quot;儲存設定&quot; 以更新預覽的內容。"

#: syntaxhighlighter.php:1468
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: syntaxhighlighter.php:1458 syntaxhighlighter.php:1461
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "回復預設值"

#: syntaxhighlighter.php:1448
msgid "Some optional default text to display above each code block or as the clickable text for collapsed code blocks."
msgstr "顯示在程式碼區塊之上的文字，或是當摺疊程式碼區塊時顯示的點擊文字。"

#: syntaxhighlighter.php:1445
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: syntaxhighlighter.php:1441
msgid "Tab Size"
msgstr "Tab 縮排大小"

#: syntaxhighlighter.php:1425
msgid "Automatic"
msgstr "自動偵測"

#: syntaxhighlighter.php:1424
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: syntaxhighlighter.php:1419
msgid "Line Number Padding"
msgstr "行號前補零"

#: syntaxhighlighter.php:1415
msgid "Starting Line Number"
msgstr "第一行的行號"

#: syntaxhighlighter.php:1411
msgid "Additional CSS Class(es)"
msgstr "附加的 CSS 類別"

#: syntaxhighlighter.php:1405
msgid "Wrap long lines (v2.x only, disabling this will make a scrollbar show instead)"
msgstr "強制換行（版本 2.x 專屬，停用的時候將使用捲軸的方式呈現）"

#: syntaxhighlighter.php:1404
msgid "Use smart tabs allowing tabs being used for alignment"
msgstr "使用智慧型縮排，可以利用 tab 縮排對齊內容"

#: syntaxhighlighter.php:1403
msgid "Use the light display mode, best for single lines of code"
msgstr "使用行內顯示模式，建議於單行程式碼使用"

#: syntaxhighlighter.php:1402
msgid "Collapse code boxes"
msgstr "摺疊程式碼區域"

#: syntaxhighlighter.php:1401
msgid "Automatically make URLs clickable"
msgstr "將網址設定為超連結"

#: syntaxhighlighter.php:1400
msgid "Display the toolbar"
msgstr "顯示工具框"

#: syntaxhighlighter.php:1399
msgid "Display line numbers"
msgstr "顯示行號"

#: syntaxhighlighter.php:1394 syntaxhighlighter.php:1397
msgid "Miscellaneous"
msgstr "細節設定"

#: syntaxhighlighter.php:1390
msgid "All of the settings below can be configured on a per-code block basis, but you can control the defaults of all code blocks here."
msgstr "可以於此控制所有區塊的預設顯示設定，也可以在每一個區塊針對每一項設定進行調整。"

#: syntaxhighlighter.php:1388
msgid "Defaults"
msgstr "預設值"

#: syntaxhighlighter.php:1382
msgid "Always load all language files (for directly using <code>&lt;pre&gt;</code> tags rather than shortcodes)<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;If left unchecked (default), then language files will only be loaded when needed<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;If unsure, leave this box unchecked"
msgstr "載入所有的語言模組（當直接使用 <code>&lt;pre&gt;</code> 標籤而不是使用短代碼的時候請勾選）<br />未勾選（預設）時只會載入必要的語言模組檔案<br />如果無法確定，請保持未勾選的狀態"

#: syntaxhighlighter.php:1378 syntaxhighlighter.php:1381
msgid "Load All Brushes"
msgstr "載入所有的模組"

#: syntaxhighlighter.php:1366
msgid "Color Theme"
msgstr "色彩佈景主題"

#: syntaxhighlighter.php:1362
msgid "Version 2 allows for line wrapping, something that version 3 does not do at this time."
msgstr "版本 2 支援強制換行，目前版本 3 不支援的項目。"

#: syntaxhighlighter.php:1361
msgid "Version 3 allows visitors to easily highlight portions of your code with their mouse (either by dragging or double-clicking) and copy it to their clipboard. No toolbar containing a Flash-based button is required."
msgstr "版本 3 讓使用者可以簡易的透過滑鼠（拖曳或是點兩下）選取部分的程式碼複製到剪貼簿。不需要透過工具框中基於 Flash 提供的按鈕完成。"

#: syntaxhighlighter.php:1353
msgid "Version 2.x"
msgstr "版本 2.x"

#: syntaxhighlighter.php:1352
msgid "Version 3.x"
msgstr "版本 3.x"

#: syntaxhighlighter.php:1347
msgid "Highlighter Version"
msgstr "套件版本"

#: syntaxhighlighter.php:1330
msgid "Settings reset to defaults."
msgstr "設定已回復預設值。"

#: syntaxhighlighter.php:1326
msgid "Are you sure you want to reset your settings to the defaults?"
msgstr "確定要將所有的設定值回復為預設值嗎？"

#: syntaxhighlighter.php:994
msgid "+ expand source"
msgstr "+ 展開程式碼"

#: syntaxhighlighter.php:991 syntaxhighlighter.php:998
msgid "Brush wasn't configured for html-script option: "
msgstr "模組不支援顯示額外的 HTML/XML："

#: syntaxhighlighter.php:990 syntaxhighlighter.php:997
msgid "Can't find brush for: "
msgstr "無法載入需要的模組："

#: syntaxhighlighter.php:989 syntaxhighlighter.php:996
msgid "SyntaxHighlighter\\n\\n"
msgstr "SyntaxHighlighter 錯誤資訊\\n\\n"

#: syntaxhighlighter.php:988 syntaxhighlighter.php:995
msgid "?"
msgstr "？"

#: syntaxhighlighter.php:987
msgid "print"
msgstr "列印"

#: syntaxhighlighter.php:986
msgid "The code is in your clipboard now"
msgstr "程式碼已經複製到剪貼簿"

#: syntaxhighlighter.php:985
msgid "copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: syntaxhighlighter.php:984
msgid "view source"
msgstr "顯示原始碼"

#: syntaxhighlighter.php:983
msgid "show source"
msgstr "顯示完整內容"

#: syntaxhighlighter.php:311
msgid "SyntaxHighlighter"
msgstr "SyntaxHighlighter"

#: syntaxhighlighter.php:311 syntaxhighlighter.php:1338
msgid "SyntaxHighlighter Settings"
msgstr "SyntaxHighlighter 設定"

#: syntaxhighlighter.php:299
msgid "[None]"
msgstr "[無]"

#: syntaxhighlighter.php:298
msgid "RDark"
msgstr "RDark"

#: syntaxhighlighter.php:297
msgid "Midnight"
msgstr "Midnight"

#: syntaxhighlighter.php:296
msgid "Fade to Grey"
msgstr "Fade to Grey"

#: syntaxhighlighter.php:295
msgid "Emacs"
msgstr "Emacs"

#: syntaxhighlighter.php:294
msgid "Eclipse"
msgstr "Eclipse"

#: syntaxhighlighter.php:293
msgid "Django"
msgstr "Django"

#: syntaxhighlighter.php:1406
msgid "Enable &quot;HTML script&quot; mode by default (see the bottom of this page for details). Checking this box is not recommended as this mode only works with certain languages."
msgstr "Enable &quot;HTML script&quot; mode by default (see the bottom of this page for details). Checking this box is not recommended as this mode only works with certain languages."